\section{解析手順}
\vspace{-0.75\zh}
\begin{center}
  \begin{minipage}{0.33\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/handson/flow/flow-decompose.png}\\[-0.25\zh]
    1) ベース格子生成・領域分割\\[-0.25\zh]
    ({\ttfamily run1base.sh})
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.33\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=0.95\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/handson/flow/flow-mesh.png}\\[-0.25\zh]
    2) 格子生成\\[-0.25\zh]
    ({\ttfamily run2mesh.sh})
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.33\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/handson/flow/flow-setFields.png}\\[-0.25\zh]
    3) 初期値作成\\[-0.25\zh]
    ({\ttfamily run3init.sh})
  \end{minipage}
\\[0.5\zh]
  \begin{minipage}{0.33\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/handson/flow/flow-solver.png}\\[-0.25\zh]
    4) 流体解析\\[-0.25\zh]
    ({\ttfamily run4sol.sh})
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.33\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/handson/flow/flow-reconstruct.png}\\[-0.25\zh]
    5) 領域再構築(オプション)\\[-0.25\zh]
    ({\ttfamily reconstruct.sh})
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.33\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=0.95\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/validation/pressure-P1.pdf}\\[-0.25\zh]
    6) 結果プロット\\[-0.25\zh]
    ({\ttfamily gnuplot pressure.gp})
  \end{minipage}
\end{center}
\vspace{-0.25\zh}
ここで，{\ttfamily run*.sh} : ジョブスクリプト
\vspace{-0.5\zh}
\begin{tips}
  ジョブスクリプト名は任意だが，
  アルファベット順に並べた順序が実行順序となるようにしておいたほうが，
  後述するステップジョブの際に便利である．
\end{tips}
